覺唔覺Luka Doncic已經超越咗michael Jordan

計我話佢已經係nba史上前20

傻鳩低招引haters

講事實，michael jordan毫無技巧可言

屌打四星勇士

Modric 護球係幾好

釣魚大師 ，零分重作

佢都算證明籃球係圑體運動

1人好勁都冇用 戰績好差

modric踢波
mj唱歌
用咩嚟比